[推到所有人見到] 大家排隊買口罩時 一定要同市民解釋醫護罷工原因

大家排隊買口罩時
一定要同市民解釋醫護罷工原因
醫護手足唔係Condom
對家已經開turbo抹黑緊醫護手足

口號：

政府無能唔封關
排隊買口罩真慘
醫護罷工有道理
中招全港齊齊死

政府唔封關！
醫護要罷工！

康復香港！時代抗疫！
罷工無罪！封關有理

香港人！封關！

推

幫推

口罩數量統計 (2月2號)

目的係估算全港口罩存量，消耗速度等等
一分鐘答完!!!
* 為咗避免重複回覆，要Google sign-in，但唔會紀錄email

原Post更詳盡解釋
2020年全港口罩普查

做完推推post
已經沉咗底